[I/A] モバサカ Champions Manager (5) 求6星俾巴打

Q 油王盃時間 & 說明
A 每個星期一上午4點再開始至星期日10點完. 油王盃係分class 同rank升 1 個class，即係由beginner I 升beginner II，簡言而之升羅馬數字升 1 個rank 即係由beginner V升high I，即係升稱號. 新一季開始時，稱號會下降一階(Rank)即PRO II > HIGH 1(新球季) ; HIGH V >BEGINNER I(新球季)

Q 油王盃詳情
A

Q油王盃任
A
1) 總共打200次
2) 總共羸80次
3) 10連勝

Q 油王盃心得
A

Q有無方法可以大量有skip卷?
A 用120石買30張/ 打Forza / 打油王盃 / 解任務(日任/一般/初心者)/課金

麻煩睇左第一頁先好發問問題

最後祝各位巴打早日盃賽LV10, 油王盃10連勝

[/quote]

最後祝各位巴打早日盃賽LV10, 油王盃10連勝

聯賽我仲卡緊class 4。

歡迎巴打有刷第一個pool既加入, data會準D

JXXX:Man = 28:30, 請自行更改

也歡迎有刷第二個pool既加入數據

Rami:MXXXX= 12:10

updated by 16/10 12:51

但我奧歷治覺二，好難放棄
用巴神好似浪費左

有覺二緊係用覺二........

因為上個post建議我唔用

覺醒(戰力)>技能 我唔信你覺2會勁過覺1巴神囉 即使無volley

0課黎講得返幾日,我後防仲爭1隻先齊5星,我應該打隻MAN定覺1左RAMI先

仲爭3隻

wa.........

認同，拉舒福特拍奧歷治唔差, 奧歷治有Fox in Box，配正確無比嘅中場(艾簡達拉)一樣好用

油王!! 有神快拜

連登油王

巴打 課左幾多??

market買埋 迪馬 modric smalling就齊腳

做埋22-1手紙有當拿隆馬~~

直追世界第一油王

好紅啊，我隻眼

另外孟加拉同馬天兩個又係頭痛
我隻馬天已覺2
孟加拉可覺1
馬天同艾簡連
孟加拉同奧達文迪連
攪到我都唔知出邊個
好似成副牌清一色又對又上咁
都唔知點造

GIFT有石同AP拎
要維護...應該加新球員

咁樣應該清晰d
多謝各巴分析

呢幅先岩

唔一定要出晒，放後備都有連...
覺醒3>覺醒2>覺醒1>連攜>技
同覺醒數先就用 連攜>技 去決定

4星慢慢FADE OUT, 可以唔駛理

咁講到尾一定係睇戰力
但如果戰力差距唔大 例如2500:2000, 甚至6000:5000
我會建議技能比較重要
你隊波有Carrick同milner長傳 配合 Volley非常勁

但如果巴神0覺 奧力子2覺
咁一定係用力子啦

可以參考我嘅連攜（有間接放閃 ）

Ap呢...

烏巴隻龍係咪覺3?

係

唉, 好想要龍
而家覺0

有無高見d位岩唔岩？

J 已經覺醒1級 Rami 未覺醒 想問 forze應該換邊隻好？指點小弟一下

Rami覺1可長用技能配搭較好，Jagielka覺2係勁，但技能一般，你嗰隊如果有6星隊長，就唔會升J，咁就覺1 Rami，但冇嘅就覺2 J

(意見只供參考)

利雲同依拉拿交迪幾時出呀

好閃

有2個中堅係咪未必要佢

用呢個陣嘅4-3-3

卡域克放防中，其餘兩隻攻中，打下主線做經理人手紙換柏巴達度普路斯打右閘；聯賽升上Class 4或以上（喺移籍市場好彩轉到）迪斯基治奧做左閘，全隊5/6星攪掂

其實你自己都講
做清一色你要拆一色
拆邊隻其實係無所謂
自己鍾意邊隻咪邊隻囉
上到場得果11隻

隻驚個自由度就係點砌都無所謂
你話大腳volley強
人地遮擋就對應
正確fox強
人地又有pass cut對應
衝擊波減龍
人地又可以指揮buff後衛block
就係包剪揼咁玩

買定冇壞，除時出重複有得覺醒

加希 好正

係，所以踢法單一，如只靠藝術volley入波，遇到兩隻中堅都遮斷就難入波...

3心2意, 追A又想追B, 戰力只會一直卡, 高不成低不就咁

18/10(三, HKT) 1300-1700 維護

係，專心升好正選11個先，再慢慢UPGRADE~~

如果你相信轉會市場既西機率, 可以換哂4隻forza慢慢覺; 如果唔信, 唔該升好其中一個先

咁樣對嗎！

屌 咁ap呢

我都想有

4星升哂啦

Confirm當拿隆馬手紙所需球員

我差4000紅葉就打夠4隻mangala 。。唔知有無換錯🤦🏻‍♂️

⼀

有無錯？。。。真係要換卡希耳？

22-1

我個人見到5/6星，會即買（冇錢就賣3/4星籌期）5/6星值錢係多嗰招技5

咁快

21章都未全3星，仲有兩關...
祖記真係痴線，12萬+戰力，點淨勝3球

日本玩家仲快...

急唔黎

係呀，加油

希比巴一係唔留言 一留既話就好高質

油王隻佐迪艾巴

如果有連攜仲唔上2萬1...

係咪官方號黎嫁

無限金錢

咁就唔知啦，6星全覺都有2隻，痴L線

我就係成功例子
放隻沙高喺倉
之後連中2隻

me垃圾

2日多小小。夠唔夠打多3900紅葉😭😭

夠

錢解決到既問題..

一條體3場 60x3 一日買14條 一日2520

我只買頭2次50

我自己計過數 1體大約換到3點forza 差幾多分自己計，去諗點買體cp值最高

買兩條 任務一條 時間兩條

180x5 一日得900 未計信

data: 宜家18000點，體力計算哂 包括免費拎既

得900都幾黑仔，要次次只開60分

60補低

今期英國打左18000？

係 我要自滿1隻df

覺滿

利申圖

日任如果要解晒，要打25次主線，要扣返25*8=200ap, 但仲有朋友3*30ap

呢4隻好用咩 ？

我差df防空 當然要換 唔通靠轉會咩

買兩條 任務一條 時間兩條？唔係好明白

係咪 遮斷？

50石x2 240體
日任解哂 80體
每日3次 拎體 240體
仲有5分鐘一體

係呀

數學家

我買50x2 100x1 因為日任有2xx石
咁玩法每日可以儲少少石for AP活動

無課咁玩應該唔錯

加希爾同華尼拉5技係

4000

咁都幾好運

我對眼呀呀呀呀

究極好運

多謝希巴

4000係4000石定4000港幣？

我唔信20抽會有咁多6星囉

我知好多球員都有防空, 重點我要覺滿佢

遮斷永遠都係人地就係咁出
自己就係咁俾人中出

幾多覺先 覺0=中出

費拓換既，小白單抽卷中既，alba 初初十抽中既
得拉莫斯，泰利，雷斯，法比 係課金抽

打足三日
除咗做廿五次主線解日任
每日最少用石回三次體
一張合約都無

廢托邊到換

點用唔哂留下一期........

16-1..有排

呢隻驚要你一步一步換高星球員覺醒 慢慢來吧

唔換呢4隻cb

打完6已經卡卡地關

你需要將啲5星球員突5~
正選11個球員突5晒，至少3萬戰力，可以打到13-14章先再卡~

收到啦 講成幾百次

我無理解錯既即係課金4000石就中左4隻6星？？

有貨金可能影響單抽券/10抽券中6星機率?!

我估$4000, 巴打都有好多5星係手

買完仲有2億幾~

唔換丫！

我排3中堅 左卡希爾覺2 15技 中間拉莫斯覺0 9技 右Kompany 覺0 9技
全部5突有遮斷
打聯賽8,9 一樣係無限中出

又有5億

咁對面FW可以太勁

賣哂d 三星4星就大把錢

求體檢

未max

長遠 5/6星 宜家刷下forza換RB/儲黎刷下期GK(99.9999%)

你地打日任25次用唔用劵？

點解無一個陣係22222

中場同翼點算

如果4星未覺既 我會4-2(2DM modric, carrick)-1AM James)-3, 巴神volley最大化(GK+2DM)

雙翼無乜意見

4星可以升做手紙會月手

4星可以升做手紙會用果d

又得 一舉兩得

小弟打4-3-3陣線 想問前峰應該用那3個配合到技能？

so9sad

冇計.....6*重覆，千金散盡都要買

係左閘/左中場4星干查奧左/4星高拉洛夫、攻中4星摩迪/比列錫、前鋒4星伊巴+親生仔4星巴路迪利~仲有柏利倏後備~

我覺得你真係要認真睇睇doc技能配合先問好嗎?? 熟識一下遊戲好嗎??

可以狂熄APPS快打聯賽~仲有打主線過關拎石抽人再賣人...所以我小號見到6星佐迪艾巴唔夠錢咁苦惱~

唔更新市場 球員一直係度 做乜咁傻

係, 最多冇100石, 但好過冇咗2隻有用5星

2J : 2M

以為有時限

自己去改表好無呀

show block user

快D Block 咗我

話時話。整唔整返個Id 比大家add下 比下體力
Azzurri-

每日限送30個，Friend list長期滿位...

我都求其add 人，每日收ap ，30個羅完都有剩。

諗住加下大家嘛

我收唔齊30個

去friend list page 狂add 人, 應該好快夠50個

...

希望下個禮拜可以更新到移籍...
賺錢方法:
1. 打主線拎石抽人再賣人
2. 熄APPS 快SKIP 聯賽...(保到Class 8當Bonus)
3. 每日一抽+好彩FP抽到球員，然後賣人
3. 7日後10抽券，3/4星全賣...

diu 你油王盃而家high1 都要對d 7-9萬戰
早知上次唔上pro1

一直輸到beginner, 做完10連勝收工啦

想問邊到開始息apps?

係，on 9 system

快就Loading 畫面...
手動輸緊博和/贏就89分鐘...

thx!我新手岩岩玩，新玩方向係唔係都鳩沖主線?有無d咩主要做左1先?

如果10抽卷都中5，6星點算？

大家有無儲開四星習慣。 心儀球隊

本身有，但轉會窗一出6星就老豆老媽都賣

咁慘。您覺得有無機會。有4星盃

就算有, 獎品都唔會吸引
你睇油王盃

岩, 獎勵真係好雞

您搞到我死心。4星tim

唔會為左一顆樹(4星) 放棄一個森林(5/6星)

諗起都爽。下星期2個10抽

夠五十人但收唔齊三十

咁好彩嘅話，1要買六合彩，然後就將更新移籍時間延長，到儲夠2.55億買完先更新

咁耐都未見過2*6星係10連出現

升球員level, 過晒6章要10000+戰力，全球員突4左右夠通關兼全3星。

過頭12章要30000+戰力，全球員要突5或4星覺1或以上。

過頭18章要60000+戰力，有部分5星覺1或以上。

而過完20章後基本上齊晒所有突料，但所需戰力要65000+戰力。

希望俾到個目標新手玩家，打主線卡關就記住升球員level，升下技。
例如：4-10、12-8個啲關守到完場就ok，唔准失波但唔駛入波，後衛要有遮斷技，防高波，再加埋用4-2-3-1/5-3-2/5-4-1陣，守備重視等戰術，就過到

有幾多連

置頂

應該好快update blog啦

全隊齊腳咪全部連囉
係垃圾藍斯唔知點解連去巴爾

forza 係咪星期4完？

其實5個後衛都ok好用

大家有無球員技能配合個個網
尋日睇完無save

姐係講邊兩個技能可以互相配合

搵到啦 thx

睇第一頁啦 好嗎

威爾斯國家隊

但國家隊兩個都唔夾

大update
祖記要來了

Mobcast 同 Capstone 亂咁嚟

如果係 buffon

玩同一隊
真係要等到chem react先再勁啲
一隊太難儲

有 皇加曼

邊到有得睇?

有apx2
10萬戰都唔難

換mangala好定係換forzen個英撚好
Mangala就開到連x

我也是這個陣，但係馬廸同廸阿高經常失波

因為冇突

我平身唔係呢個陣
因為多左兩隻cb可以開連所以先想轉

估姐

Carrick 有一招高波吊入禁區，你前鋒咁高速，幾好用

隻kovacic都有呢招

求教過13章

新手玩家請參考:
新手玩家 - 主線第一至六章過關及3星條件 (1)
新手玩家 - 主線第一至六章過關及3星條件 (2)
新手玩家 - 主線第一至六章過關及3星條件 (3)
新手玩家 - 主線第一至六章過關及3星條件 (4)
新手玩家 - 主線第一至六章過關及3星條件 (5)
新手玩家 - 主線第一至六章過關及3星條件 (6)

唔鐘意祖 幾時曼

邊關?

13-5?

標題直接改第一章, 第二章

13-2 唔夠打

好

唔鐘意曼 最好無

mobcast之前有 拜 皇 祖 版權
所以估佢轉封面出祖姐

用邊個好 未升好 無ap未打材料 全部可max

下

用352？ pogba打左邊好唔好

24000+好難過，我分身37000左右有啲關都要再打先可以三星...
13關打後6隻或以上突5係基本...升埋技更好

24000+好難過，我分身37000左右有啲關都要再打先可以三星...
13關打後6隻或以上突5係基本...升埋技更好[/quote]
我想有apx2先升人

試下咪知囉

清，用4-1-3-2好喎，pornba打防中....

咁鳩基連推上一格？

pornba 0防守

我想有apx2先升人 [/quote]
咁你用多餘AP打下forza啦...D分留返下次用(其實今次啲後防技能幾好,你又唔換)

99連打防中，其餘打攻中~~

無乜可能有曼聯同利記
以上依2間球會好難傾合作
曼城就有可能

咁你用多餘AP打下forza啦...D分留返下次用(其實今次啲後防技能幾好,你又唔換)[/quote]

鳥巴
我換英撚果隻好，定係mangala好
Mangala有連x,但英撚果隻技又好似勁啲

咁你用多餘AP打下forza啦...D分留返下次用(其實今次啲後防技能幾好,你又唔換)[/quote]
咁換邊隻好 烏巴 我個隊無cb位啦....

曼聯都算。點解利會難傾。

佢連皇馬都得wo

買咁多5星都係擺

幾時先有買體力雙倍活動

有得擺好過冇得擺。

仲要計埋連同愛

鍠馬齊腳

我朗呢

賣哂冇用既4星終於夠錢

歡迎巴打有刷第一個pool既加入, data會準D

JXXX:Man = 28:31, 請自行更改

也歡迎有刷第二個pool既加入數據

Rami:MXXXX= 12:12

updated by 17/10 07:12

終於中Mangala

終於到我中6星

大支野。皇馬係最易傾

繼續惡運
15場1信封0合約

巴打早晨

早

咁既死人位點射

左下curve入

Finally

其實張cap圖都見到射左邊係有位。。。

最難係邊位要笠射 中低位全封

為什麼要儲5星??

1) 用黎升到限4博轉會 > 覺醒

2) 開5星連攜

3) (未開放) 化學作用(加全屬性, 放係"選手"個pool到就可以發動, 不用當正選/後備, 為主要5/6星, 相當少4星)

4) 同一隻5星, 有覺1同覺0係化學作用加成都有少少唔同, 所以唔好怕浪費材料

好 即係有五星就買 點都覺咗先 no loss

點都限4先

鳥巴
我換英撚果隻好，定係mangala好
Mangala有連x,但英撚果隻技又好似勁啲[/quote]
如果隊中已經有隊長技球員，積基卡可以唔駛換（除非係佢fans)，孟加拉技較好。冇隊長技就兩隻都可以換/自己鍾意邊個就換邊個

如果隊中已經有隊長技球員，積基卡可以唔駛換（除非係佢fans)，孟加拉技較好。冇隊長技就兩隻都可以換/自己鍾意邊個就換邊個[/quote]
正念場叫唔叫隊長技

換積基卡，佢可以打右閘，取代你隻4星閘

上面連續兩個post有啲矛盾，但情況唔同，換嘅人唔同

pronba同isco換位

正念場叫唔叫隊長技[/quote]
技2，team leader，如果設有team leader技球員做隊長，全體球員喺比賽中能力值上升。
正念場係己隊失波後，先會提升能力值

技2，team leader，如果設有team leader技球員做隊長，全體球員喺比賽中能力值上升。
正念場係己隊失波後，先會提升能力值[/quote]
應該話失咗控球權

正念場叫唔叫隊長技[/quote]

唔同果招
2招可以overlap

應該話失咗控球權[/quote]
原來係咁
咁我好似無人有隊長技了

原來係咁
咁我好似無人有隊長技了[/quote]
花少少時間睇doc

花少少時間睇doc [/quote]
我睇日文說明多

中堅 沙高定卡希爾 好 永久機關好似廢廢地

我咁樣，換多隻Fami覺2好，定換英格蘭果個，踢右閘好

換隻積基卡頂住先囉，順手做隊長

我會選擇覺2先

卡希sure, 佢技2可以用黎heading

唔該巴打

好難揀 ，有冇多d意見

打多4500分

冇時間啦，依家先得3000分

打左2萬3分都係得一張約

爆石

係，留石10抽抽3、4星，不如買AP打forza

容祖兒:跟不可能鬥快吧

仲有2日 你爆幾次石一定拎到 1AP=3點 我自己計過

得1張約係咪應該照換左先?

咁我首先覺2左fami先啦，之後再爆石，睇下趕唔趕到。
順便無知一問，成日見你地話AP活動，係咪姐係體半咁解

烏巴

AP活動=買左6次體力 > EXPx2, 材料x2, 水x2

最後一日先換 睇睇咩情況

仆街，之前用左黎打forza

烏巴, 交俾你解答球員/陣型啦

我呢D小人物, 一直幫人解答問題都得唔到尊重

同意

成班伸手黨, 發問問題請睇左第一頁先(包括link & doc), 90%問題都可以搵到答案.

巴打願意答你地重覆又重覆既問題, 唔該就有返D禮貌, 呢D唔係老馮一定要答你

我就係要屌伸手黨, 完

放過別人, 放過自己
覺得不受尊重就唔好答
你見我冇答野好耐就知

tends to become CD-ROM

點會呀，由巴，依度個個都重要，包括你

我屌緊伸手黨+無禮貌個D

PAPA打閘好過打中堅?

你地有得update 真好
我兩日半冇出過contrac t

歡迎巴打有刷第一個pool既加入, data會準D

JXXX:Man = 28:31, 請自行更改

也歡迎有刷第二個pool既加入數據

Rami:MXXXX= 13:12

updated by 17/10 11:59

歡迎巴打有刷第一個pool既加入, data會準D

JXXX:Man = 29:31, 請自行更改

也歡迎有刷第二個pool既加入數據

Rami:MXXXX= 12:12

updated by 17/10 12:00

我想要MAN呀

[quote]歡迎巴打有刷第一個pool既加入, data會準D

JXXX:Man = 29:31, 請自行更改

也歡迎有刷第二個pool既加入數據

Rami:MXXXX= 123:12

updated by 17/10 12:00

歡迎巴打有刷第一個pool既加入, data會準D

JXXX:Man = 29:31, 請自行更改

也歡迎有刷第二個pool既加入數據

Rami:MXXXX= 13:12

updated by 17/10 12:00

買唔買好

我有祖記隻右閘都唔用佢？

Montolivo打邊好唔好? 另一邊有猛虎刷角

有三張積基卡 但得9000分 爆唔爆石換多三張好

唔好咁講...

睇你有無防中
呢隻有鏟唔差

蒙叔接近萬能咁濟
以心會心駁腳
又攻buff又ck
睇你想邊爆破定駁腳

有覺1 鳩基連

高基連係5星top防中
睇你想唔想踢雙防中

1點AP換3points 自己計使唔使爆石啦

但又雙防中
可能另一個選傳波帶波高番少少好啲
以防對面攻中玩狩人

希比巴, 如果玩3-5-2 你覺得anderson AM定CM VS herrera AM定CM好?

假設2隻同覺同技滿

歡迎uber同其他巴打討論

呢個陣會唔會考慮？

我就係呢個陣

初頭我諗hererra:AM anderson:CM

Anderson 打攻中，hehe打CMF

我試試個分別先

Anderson打攻中因為佢有 striker，如果佢打CMF，要帶一輪波先出到(但有機會俾人攔截)

無用過遠射人唔識
只係聽過會搶波射
變咗雙前係會少咗埋門
要試

想問下，點解打club match 贏左有時會冇錢？

我係選左一開波就一筆過收錢，不過有時贏左佢都會俾錢我，有時就冇

睇電腦心情 等同有時電腦明明到禁區都同你自動鳩傳失波一樣

主場

理想中場
Pogba hehe isco

原來係咁

有時FW俾對面DF守到死一死, 遠射就係時候發揮功力

想佢打邊出波同開角球, 打邊以心會心會唔會發動率好低?

參與短傳（傳或接）時，額外計入傳球屬性計算傳球成功率

謝巴打 有無防中推介?用緊4星簡迪同5星卡斯米路

5星哥基算TOP

去第一頁睇下link or doc, 包補幫到你

禾仔咁高分

佢既評分好似FW=GK>MF>DF 當然要睇埋技能

買完伊卡迪
轉會即出隻泰利比我
又要儲2.5億

以為今日更新

咁咪hold住唔好更新。

6星可遇不可求

本身冇球員有隊長+右閘係4星

應該換積基卡。

但文加拉個技又好d。好矛盾

矛盾只因深愛著 你知嗎

刷多4500換囉

我轟迷黎
諗緊課唔課金抽人黎賣好

轟迷就更加唔好更新住

得番2日都打到4500

5k已經係極限

4500=1500體 為什麼打唔到呢

你都chur得好盡下

歡迎巴打有刷第一個pool既加入, data會準D

JXXX:Man = 32:32, 請自行更改

也歡迎有刷第二個pool既加入數據

Rami:MXXXX= 14:13

updated by 17/10 12:42

同埋而家7k戰力打40體場。

一auto就輸一兩場咁.

但你唔auto就實俾人吊9你唔做野。

放工又唔想拎部機唔做其他野

想要野又唔想出太多力 咁是但換啦

幾lv mkt

一日先得2400體玩

7k 戰力auto 唔想輸咪打30體羅，咁都要問。。。

其實佢又唔係好算問緊野..但係又搵唔到佢個point係邊..

我有d 明
即係話返工唔想手動驚俾老細diu 話唔做野
放工又唔想手動玩隻game 唔做其他野
唔知有冇理解錯

開頭我只係問講左我的情況。

想問換邊隻好。

點知就有人話點點解唔唔刷多隻。

咁我咪答埋佢囉

我既理解係H巴打2隻都想要(一隻4星換5星, 另一隻5星技好所以想換), 但係手上唔夠點, 戰力又唔夠auto LV3, 另外又唔想花少少時間刷點/爆石

我建議呢, 4星換5星先啦, 起碼多左一個技, 你戰力就唔該刷LV2, 就咁

你無諗過2隻都換咩? 我唔信喎 你自己講矛盾嫁喎

夠時間的我當然想刷埋了。

我係唔想玩到好似被隻game玩咁

所以睇我建議啦 刷LV2啦大佬

有咩得罪就講聲唔好意思

個陣點排好？唔想哂資源升錯人

Thx

FW 2個都volley 換一隻FW(Fox)法比傳球技

唔該哂

有禮貌

唔使想了

想問五星突破一次 滿級滿技大約幾多戰力

6500左右（有連攜）

冇ap活動真係悶

希望更新完就出

AP跟forza最好交叉咁出呀

係
完咗forza先好出ap活動
隔住出

Thanks

想問ching 舒拉是否已覺滿?

覺1+技滿

謝ching

依加有ge人腳，想課10800石個set，應該抽保低3次有5星，定用起邊個用途最好

除非你會課好多
如果唔係用黎回體升技刷市場效果會好好多
得個抽字唔實際

唔該哂!

歡迎巴打有刷第一個pool既加入, data會準D

JXXX:Man = 34:32, 請自行更改

也歡迎有刷第二個pool既加入數據

Rami:MXXXX= 16:13

updated by [green]17/10 17:12

覺滿就呢隻（技未滿）

其實第一頁寫左5星覺滿技滿戰力嫁 10255

哦，但唔同技（技2）都一樣？有啲就team leader,有啲CK Master...

.......唔知

咁我呢兩日升爆GK招技睇下先

感覺會係一樣

如果係計戰力方便好多

先知
聽日消石加ap活動+巴黎/祖記/曼城其中一個球會活動

出咩都唔關我事
3連10抽, 出保底五星X1

終於到我

還未到我

市場真係底玩好多

但要有game 錢

無課 一時三刻難搵到2.55億 要一排先得

我搵幾千萬出黎都好難

所以要多謝良心game久唔久送10連+每日一抽

10連抽幾千萬

錢其次 最緊要中左6星就發啦

用緊4星施治 市場岩岩先有隻4星當龍馬 係咪換左佢好

4星換4星

等換5星龍啦

巴打們推測下期forza係龍門 等下啦，4星換4星無謂啦

好啦 唉 玩到3萬幾戰先出 頂佢

真心希望係龍
我成team 就差隻龍

我都係用緊4星祖嚇，45000戰，如果係omf or gk 就好了

Forza有出過翼鋒嗎

都係 gk 好啲, 其他位置好多替代，但龍門得一個

拜仁個次好似有

高文

可惜果時未玩
點都要拎隻甘美治旁身

我係爭翼同龍。

是但出一樣都好了

心想forza: GK>其他

唔知營運會唔會咁大方出龍門俾我地刷喇

到第5期都未出過GK

會
再調低d機率咁解

邊有咁好出gk

我都覺得唔會出龍~
唔通出4隻龍咩~

營運話送咁多野俾你地都唔中。

課金ar笨

5* Herrera
換左Jagieka再賣先得6000萬
再儲下先

幾時出下$$關？

油王盃80場

夠啦 5千幾萬

我儲多排先

80勝場

市場？

川崎·モルガナイトFC

加我日日4點送體

聽日維護做乜撚好

加左。閪黑FC

心大心細 換邊搭卡希好啲

賣左Welbeck你先比隻Mustafi我...

原來Donnarumma之後要40粒素材
但我仲未打到ch16-18

屌 聯賽活動

added

英皇御准香港賽馬會

今日 1300-1700 維護

各位巴打好，小弟想統計一下平均幾多forza點出一張合約，所以麻煩大家留低data(名 + 點 + 合約，可持續更新)

點睇自己打左幾多點??

最下面有得參考

1 由他去 22575 11
2

感謝幫助!

歡迎巴打有刷第一個pool既加入, data會準D

JXXX:Man = 34:32, 請自行更改

也歡迎有刷第二個pool既加入數據

Rami:MXXXX= 16:13

updated by 17/10 17:12

各位巴打好，小弟想統計一下平均幾多forza點出一張合約，所以麻煩大家留低data(名 + 點 + 合約，可持續更新)

點睇自己打左幾多點??

最下面有得參考

1 由他去 20575 11
2

感謝幫助!

唔計送果張

各位巴打好，小弟想統計一下平均幾多forza點出一張合約，所以麻煩大家留低data(名 + 點 + 合約，可持續更新，請扣除5000點送個要合約)

點睇自己打左幾多點??

最下面有得參考

1 由他去 20575 10
2 屌爺 17950 6

感謝幫助!

各位巴打好，小弟想統計一下平均幾多forza點出一張合約，所以麻煩大家留低data(名 + 點 + 合約，可持續更新，請扣除5000點送個張合約)

點睇自己打左幾多點??

最下面有得參考

1 由他去 20575 10
2 屌爺 17950 6

感謝幫助!

成日打錯字

HKG謝拉
Add me

又聯賽+1
我唔要呢d 野呀

AP呢

各位巴打好，小弟想統計一下平均幾多forza點出一張合約，所以麻煩大家留低data(名 + 點 + 合約，可持續更新，請扣除5000點送個張合約)

點睇自己打左幾多點??

最下面有得參考

1 由他去 20575 10
2 奧斯卡 18740 12
3 屌爺 17950 6
4 hyde 15120 3
5 謝拉 9940 4
6 澳大 12820 7
7 我要六星! 9630 6 (今期打咗8550，有1080係上期forza)
8 烏超隊加油 8470 4 (今期打咗8230，有240 係上期forza)
9 gaaki 18510 8張
感謝幫助!

睇黎我差不多最好運，1500左右一張。

It ain't over till it's over!

今次個活動係點樣聯賽+1?
用石定euro?

石 一共6次 頭3次每次50石 之後3次每次100石 每次+1聯賽

CP值唔高

聯賽+1係指直接升班定+1 D咩?

次數 我都想+6 由C4升到C10

攻中用5*撲格巴定4*J洛好?
如果有5*F.安達臣 (經理人送果隻)係咪可以廢左隻J洛?

後者係，安達臣升爆左第時仲可以用黎換托利斯

巴打既問題真係好正

生抽巴 多謝你答佢問題

恰新手好威咩?

第一頁又唔睇 嘈乜呀你

睇球員評分就知用邊隻既
咁全部5*都勁過4*啦

其他巴打我地繼續討論

係全部5星都勁過4星

唔使理佢 完全唔經大腦講野

正呀, 出多左張mangala
差一張覺3

有個outlier

各位巴打好，小弟想統計一下平均幾多forza點出一張合約，所以麻煩大家留低data(名 + 點 + 合約，可持續更新，請扣除5000點送個張合約)

點睇自己打左幾多點??

最下面有得參考

1 由他去 20575 10
2 奧斯卡 18740 12
3 屌爺 17950 6
4 hyde 15120 3
5 謝拉 9940 4
6 澳大 12820 7
7 我要六星! 9630 6 (今期打咗8550，有1080係上期forza)
8 烏超隊加油 8470 4 (今期打咗8230，有240 係上期forza)
9 gaaki 18510 8張
10 波係圓既 12005 8張
11 茶走少甜多奶 7070 1 (LM睇吓邊個黑得過我）
12 給喵跪下 22290 10
13 軒式手術刀 8250 5
感謝幫助!

歡迎巴打有刷第一個pool既加入, data會準D

JXXX:Man = 34:33, 請自行更改

也歡迎有刷第二個pool既加入數據

Rami:MXXXX= 16:13

updated by 18/10 11:31

uber, 你指個forza點係所有期數打到既總數?

維護回唔回體？

各位巴打好，小弟想統計一下平均幾多forza點出一張合約，所以麻煩大家留低data(名 + 點 + 合約，可持續更新，請扣除5000點送個張合約)

點睇自己打左幾多點??

最下面有得參考

1 由他去 20575 10
2 奧斯卡 18740 12
3 屌爺 17950 6
4 hyde 15120 3
5 謝拉 9940 4
6 澳大 12820 7
7 我要六星! 9630 6 (今期打咗8550，有1080係上期forza)
8 烏超隊加油 8470 4 (今期打咗8230，有240 係上期forza)
9 gaaki 18510 8張
10 波係圓既 12005 8張
11 茶走少甜多奶 7070 1 (LM睇吓邊個黑得過我）
12 給喵跪下 22290 10
13 軒式手術刀 8250 5
14添毛 19220 8
感謝幫助! [/quote]

係，因為本身有1080，但打咗幾場就出合約，唔知有冇影響

照回

未打夠分，仲要撞岩維護

無錯哦

堅？

各位巴打好，小弟想統計一下平均幾多forza點出一張合約，所以麻煩大家留低data(名 + 點 + 合約，可持續更新，請扣除5000點送個張合約)

點睇自己打左幾多點??

最下面有得參考

1 由他去 20575 10
2 奧斯卡 18740 12
3 屌爺 17950 6
4 hyde 15120 3
5 謝拉 9940 4
6 澳大 12820 7
7 我要六星! 9630 6 (今期打咗8550，有1080係上期forza)
8 烏超隊加油 8470 4 (今期打咗8230，有240 係上期forza)
9 gaaki 18510 8張
10 波係圓既 12005 8張
11 茶走少甜多奶 7070 1 (LM睇吓邊個黑得過我）
12 給喵跪下 22290 10
13 軒式手術刀 8250 5
14添毛 19220 8
15 黄泉。6560。2

我仲發現左全部6*都勁過5*

唔回你SEND E-MAIL去營運吊9佢

如果唔回應該會再有補償

過左FORZA可以專心刷素材升人

i love AP event

聯賽活動 你Class8-10用 CP值先高, 其他class建議唔好浪費石

停機前刷到一隻，等28日再拎就覺二

維護幾點到幾點呀？

仆街。差200分🙄🙄最後一隻
係咪維護完。就出新？

聽日先完

仲有一日

1300 - 1700

4500 都未有 有4張mangala.....

維護無得打果段時間，點計

尋日賠咗50AP同50石

尋日小號打14-2，係咁俾人屈正確無比+Fox in Box，打呢關最好有奧達文迪呢啲有「領域の支配」技嘅後防

想點計?咪少左4個小時打囉

曲者之動有冇用?

FYI, 有「領域の支配」技嘅後防

佢傳到俾前鋒即射...冇用...防中可以用曲者之動去減佢「正確無比」成功率...
14-2贏就可以過關，但3星要淨勝3球，俾佢入波搞到打咗4、5場先3星到~~~

小號過左，純粹俾Tips未過嘅玩家。而家去到15-1，主號22-2..

出ap未呀

三個半鐘後有答案...

無ap on99唔想哂體打parts升max

撲格巴係普巴
一來睇你咩陣
二來睇你其他人腳
普巴遠射會準啲
安達臣有fk 號角
睇你自己個人喜好

咁咪繼續打主線嘅新章節~

uber改名

唔升人點推圖

屌好想要 抽極都抽唔到自己

曲者只在對方扭波時先減到
其實中堅最好有 領域 or 遮斷
防止前鋒接到波
連技會令 全消 n 指揮 無效化
建議最好自己都砌番一兩套連技

咁你自己選擇~

冇AP活動:
每日消石100-->240AP打30場, 當有50%跌素材率, 100/15=6.67石/素材
每日消石500-->720AP打90場, 跌素材率同上, 500/45=11.11石/素材

有AP活動:
每日消石100-->240AP打30場, 當有50%跌素材率, 但素材X2, 100/30=3.33石/素材
每日消石500-->720AP打90場, 跌素材率同上, 500/90=5.56石/素材
每日消石1000-->1200AP打150場, 跌素材率同上, 1000/150=6.67石/素材
每日消石1800-->1680AP打210場, 跌素材率同上, 1800/210=8.57石/素材
...

總結:
冇AP活動刷素材，CP值一定低啲，但臨界點係到有AP活動時嘅4/14，如果爆到0/14，其實每日消100石其實OK~

係，但中場接到波都要扭兩扭先出，所以己隊防中/中場有曲者之動都可以出一次，減佢正確無比嘅成功率/發動機會~

係咪維緊? 我好似重玩到咁?...

純粹唔夠爽 同埋skip卷去得太快
有AP活動真係好爽

維護完

又話1300到1700?

入得啦

真係一粒鐘就維完?

[Notice] 10/20 (Friday) more Halloween events will be held. Scout tickets get 10 consecutive login CP and ★ Halloween campaign can win 5 confirmation BOX is

搞點

良心GAME

應該同刷紅葉活動類似，又分個人同全user

D英文真係好難明

我用google translate

咁咪好囉

AP活動好快出現

咪仲好，俾你打多2.5小時

【預備】萬聖節活動將於10/20（星期五）舉行！有很多萬聖節活動，您可以賺取登錄CP和10★5最終BOX，可以接收十連續的偵察機票

SOR

可惜無AP

偵察機票..

日文巴打出黎翻譯 唔該

【Preliminary】 Halloween event will be held from 10/20 (Friday)! There are plenty of Halloween campaigns that you can earn login CP and 10 ★ 5 final BOX that can receive ten consecutive scout tickets

閃到都睇唔到係乜

我估login最尾個日有10連 5星BOX就好似之前紅葉活動咁團體完成

上次紅葉活動翻版，改名叫Hallowin Campaign，有Login Bonus 同 刷聯賽同Quest 得分，終極獎5星球員...

零課玩家表示 唯一要屌既係個★ 5箱無機會抽6星 1%都好

無記錯上次係5星卷

隨機5星BOX

6星球員0課玩家唔用石抽都可以有!

1. 打上Class 7後升Scout 會社到LV7
2. 解經理人任，16-1 開始有6星費托~

所以真係良心GAME，佛心營運

想刷主線。。。但無ap x2無乜動力

上次都係5星box, 我隻龍就係個箱比既。

之前未有AP咪一樣咁過

有無人記得打Forza有幾多葉?
上次打葉我係邊刷素材邊刷葉
唔知刷葉打Forza好定係打普通關好

forza聽日完啦 點刷呀

20AP-->2 葉
30AP-->4 葉
40AP-->6 葉

可能有新Forza~

AP先

咁過幾日又有新架啦
最多咪2日空窗

岩岩岩

龍門龍門

下一次forza係第6期，之前從未出現GK, 如果黎緊個次都無出既話

棄GAME?

好想知道之前出過乜🤡🤡
我新手。只刷到今次

有拜仁，皇馬，DD, FW, MF

紅葉變南瓜就以為我認你唔到啦？

打左2萬分得5張卷

其他位置補強

陸版手紙全5星，6/7星唔該儲值/抽啦

我每日都係爆哂體打forze

幾時？

估計20(ha no win活動開始)/21(盃賽活動完)

屌咁呢幾日點算

日日打forze

其實佢今日維護改左d 咩？？

重係用緊4星廢龍

from twitter

[img[

唔知會唔會番炒球員呢

Miss哂d人 遲玩

Kimmich 全位置著晒燈

甘美治個全适性真係好誇張

抽到隻4星朗尼 好撚勁 中前場全部位都打到

目標要遠大 5/6星

幾時先有6星阿古路同迪布尼

容許小弟自Hi 一下

下個目標想14場全勝, 但應該好難....

uber C10(+埋設施全10) 一場盃賽幾多錢到?

唔知佢點計(懶真實咁因為入場觀眾多少?)，有時66萬幾，有時69萬幾，有時71萬幾...7場主場，平均計68萬左右

啲計分牌、座位、商店、照明未得閒升到LV10，用嚟買5/6星球員...

當佢100萬一場, 14場連冠軍都差唔多2700萬, 2日2700萬

10日買6星球員不是夢

有100萬咁多就好~
我保守啲當全部設施10LV，平均有90萬啦...一個球季14場，7場主場...
90萬X7+1290萬(第一)+374萬(Sponsor)=2294萬~

頂
好多都啱我用好想要

你平均更新幾多次會見到6星

i want them ALL

6星就真係少，5星都OK，因為買完一隻淨返一兩球，慢慢儲到二千萬左右又出5星，又要唔更新住...去籌期...賣4星/打LEAGUE/抽FP...

棄game前都唔知有無機會市場見到6星 卡左成個星期CLASS 4

隊波有3萬戰力未?

2萬2咋 每日頂多升2000戰

我都卡左一星期。
我主號2萬3戰力，5星龍未升限5同技，渣過4星覺1，所以穿晒窿。
我分身2萬戰力，5星龍覺2滿技除左連，尋日同第一名同分，輸得失球。否則升到class 5。

我覺得龍門真係好重要 我重係4星龍 抽過2次10連GK pool都無5星

突5好緊要，因為5星 50LV 突4 同 5星 MAX 覺0 齌計覺料都差495，再加埋突5後多一技嗰到多50左右，已技能MAX由LV7-->LV9，升爆差1000戰力。所以2萬左右戰力，請先盡力突5晒先，突唔晒11隻都突5、6隻先
次序:
FW>GK>MF/DF

我都只係想要多隻mangala啫,點解要出8隻jagilka

[quote]各位巴打好，小弟想統計一下平均幾多forza點出一張合約，所以麻煩大家留低data(名 + 點 + 合約，可持續更新，請扣除5000點送個張合約)

點睇自己打左幾多點??

最下面有得參考

1 由他去 20575 10
2 奧斯卡 18740 12
3 屌爺 17950 6
4 hyde 15120 3
5 謝拉 9940 4
6 澳大 12820 7
7 我要六星! 9630 6 (今期打咗8550，有1080係上期forza)
8 烏超隊加油 8470 4 (今期打咗8230，有240 係上期forza)
9 gaaki 18510 8張
10 波係圓既 12005 8張
11 茶走少甜多奶 7070 1 (LM睇吓邊個黑得過我）
12 給喵跪下 22290 10
13 軒式手術刀 8250 5
14添毛 19220 8
15 黄泉 6560 2

前鋒 好難射波 我train mf gk fw

我過左forza之後應該會用晒d體刷素材

等佢出ap活動

繼續打forza 下期用

+1

I mean 今期forza完左個段空檔期

I see 我以為你指打夠分換野

再唔刷素材我隨時卡多2星期都上唔到class4

update左d咩

新手一開始其實可以唔刷forza 專心上左class 8先再慢慢刷
你用兩個星期既時間刷2隻滿覺5星番黎 (未計突同覺既時間同係唔係真係刷到)
都已經夠你升球員打主線再打聯賽上class 8以上
之後就可以轉會市場博6星 再慢慢刷forza補強

鏈式防守嘅極至，全部球員能力值+277%

破鏈式防守應該係長傳 一腳到尾算

電腦祖記?

扭波球員都可以 扭波+遠射

都得, 總之減少傳球

市場出新五星Varane
連攜Isco

如果打埋聽日唔出多隻拉美畀我就換Varane 留分下次Forza算

但係唔打forza, 未必有足夠5星球員，如果開始得3-5隻5星，打得上class 8?

離左地

我自己就
有Forza期間又無AP活動既話就只打25次主線解日任
Forza最正係唔換可以留下次

有AP活動就唔打Forza

我都係咁做

乜活動都無就50x2 刷材料

AP/forza 爆石

烏巴隻無課都好快上左8啦
而且仲有代理人手紙同主線十連登入十連
唔係太黑都應該有7 8隻五星掛

係，細acc 377xx戰力喺class 8浮沉，零貨，主線去到15-1。暫時有一隻6星係每日單抽中...而家儲錢買第二隻6星

啲中場攔截力好強，保方又係咁救，上次-6淨贏兩球都係中場截到，佢哋啲鏈防又未升得切，遠射入咗

On 9 system

鏈式防守係只會計最勁個個 定 越多人有越勁?

玩左12日 得3隻5星

同埋有d6星素材你可以用forza點換。

剛好有些素材你急著要的話可以換。

愈多人愈勁

forza 不嬲接住落, 冇停過
就算同AP 一齊出, 一定係打AP 先

代理人手紙除左安達臣外，其他5-6星都有1-2隻3/4星要抽或市場買返黎，無返咁上下日子都未必齊。完全唔打forza有點脫離現實，始終forza擺明係咩位置既人，有需要而打係好過等市場，市場黎的未必岩位置。或者打forza初期唔需要立即追求4隻一樣，打個9000分拿1隻覺1，其餘ap 打素材會比較平衡。

froza 要打，原因是很難儲到覺醒3次

下一輪forza應該都係下星期一咁上下

我都想

各位巴打好，小弟想統計一下平均幾多forza點出一張合約，所以麻煩大家留低data(名 + 點 + 合約，可持續更新，請扣除5000點送個張合約)

點睇自己打左幾多點??

最下面有得參考

1 由他去 20575 10
2 奧斯卡 18740 12
3 屌爺 17950 6
4 hyde 15120 3
5 謝拉 9940 4
6 澳大 12820 7
7 我要六星! 9630 6 (今期打咗8550，有1080係上期forza)
8 烏超隊加油 8470 4 (今期打咗8230，有240 係上期forza)
9 gaaki 18510 8張
10 波係圓既 12005 8張
11 茶走少甜多奶 7070 1 (LM睇吓邊個黑得過我）
12 給喵跪下 22290 10
13 軒式手術刀 8250 5
14添毛 19220 8
15 黄泉 6560 2

我有以下中堅選擇，想知邊個配搭最好

1. 華拉尼，正念加遮斷，本身有
2.梅里路，盯人加全消，本身有
3.梅斯達菲，曲者加領域，本身有
4.拉美，曲者加全消，可換2隻
5.米蘭達，鎖鏈加遮斷，可換2隻
6.文加拉，曲者加遮斷，可換1隻

想問問大家意見

C9聯賽去到最後一場輸波，屈居亞軍

又話係計最勁個個only
即係10個都有 就會疊上去加成??

如果講技能
梅斯達菲 + 文加拉
中到好野梅斯達菲打閘
個人喜好

幾時有更新 有2000 石 想抽

正念場果類buff all先計最高
鏈係分開計buff
只係場上有多一條
全部再加1%咁疊上去

等聽日三點後

Forza都爆？

反正d石都係營運。

爆100石都仲有剩

爆唔爆係個人選擇, 小弟我都有課少少支持良心營運

+1 每日都爆晒50/100石回體打Forza, 如果佢出AP活動應該會爆到200石

各位巴打好，小弟想統計一下平均幾多forza點出一張合約，所以麻煩大家留低data(名 + 點 + 合約，可持續更新，請扣除5000點送個張合約)

點睇自己打左幾多點??

最下面有得參考

1 由他去 22105 10
2 奧斯卡 18740 12
3 屌爺 17950 6
4 hyde 15120 3
5 謝拉 9940 4
6 澳大 12820 7
7 我要六星! 9630 6 (今期打咗8550，有1080係上期forza)
8 烏超隊加油 8470 4 (今期打咗8230，有240 係上期forza)
9 gaaki 18510 8張
10 波係圓既 12005 8張
11 茶走少甜多奶 7070 1 (LM睇吓邊個黑得過我）
12 給喵跪下 22290 10
13 軒式手術刀 8250 5
14添毛 19220 8
15 黄泉 6560 2

感激幫忙!

抽到梅斯達菲切jerjer

我都想求教，我有隻六星拉莫斯，佢係全消加遮（但係遮突五先開到，有點遙遠），forza 分可以換4隻，約如下
1. 積基卡 2 有隊長技，我暫時未有
2. mangala 1 曲加遮
3. Rami 3 曲加全消
4. Miranda 3 無諗過換

有無建議點換法好，唔介意all in 晒d 分，或三中堅都可以，thanks!

各位巴打求體檢,龍門覺1 哥斯達 覺1 伊斯高 覺2 阿斯辛奴 覺1 magala 可以覺3 。
想請問大家長遠黎計 人手上可以換啲咩人入隊,
1.後防苦惱緊應該想放邊幾隻頂替最適合,另外中場摩迪諗住換卡膠遲下手紙換靴里拉順便幫普巴做連。
2.前鋒想換巴神配卡膠駁技但無連 ,
3.另外forza 換rami定積基卡好?積就有隊長技但rami可以幫gk連携。
真係唔知點選擇好,請各位巴打俾意見,少睇波如果人名上打錯請見諒

Rami2隻

積基卡2隻

如果聽日打到第二隻孟加拉呢？

孟加拉我已經開左連

[quote][quote][quote][quote]各位巴打好，小弟想統計一下平均幾多forza點出一張合約，所以麻煩大家留低data(名 + 點 + 合約，可持續更新，請扣除5000點送個張合約)

點睇自己打左幾多點??

最下面有得參考

1 由他去 22105 10
2 奧斯卡 18740 12
3 屌爺 17950 6
4 hyde 15120 3
5 謝拉 9940 4
6 澳大 12820 7
7 我要六星! 9630 6 (今期打咗8550，有1080係上期forza)
8 烏超隊加油 8470 4 (今期打咗8230，有240 係上期forza)
9 gaaki 18510 8張
10 波係圓既 12005 8張
11 茶走少甜多奶 7070 1 (LM睇吓邊個黑得過我）
12 給喵跪下 22770 11
13 軒式手術刀 8250 5
14添毛 19220 8
15 黄泉 6560 2
16 讓晨b飛 10360 3
17 不負如來不負卿 18050 10
18 依舊笑春風 6320 5

有連做連先 況且拉美唔差

有無歐聯link

ap

正呀

AP降臨

2日時間 大家識做啦

機會黎啦 飛雲

Ap

AP event完成
可以儲番D石了

望穿秋水

好欣賞巴打有諗過先發問問題, 繼續下去就好啦

各位巴打好，小弟想統計一下平均幾多forza點出一張合約，所以麻煩大家留低data(名 + 點 + 合約，可持續更新，請扣除5000點送個張合約)

點睇自己打左幾多點??

最下面有得參考

1 由他去 22105 10
2 奧斯卡 18740 12
3 屌爺 17950 6
4 hyde 15120 3
5 謝拉 9940 4
6 澳大 12820 7
7 我要六星! 9630 6 (今期打咗8550，有1080係上期forza)
8 烏超隊加油 8470 4 (今期打咗8230，有240 係上期forza)
9 gaaki 18510 8張
10 波係圓既 12005 8張
11 茶走少甜多奶 7070 1 (LM睇吓邊個黑得過我）
12 給喵跪下 22770 11
13 軒式手術刀 8250 5
14添毛 19220 8
15 黄泉 6560 2
16 讓晨b飛 10360 3
17 不負如來不負卿 18050 10
18 依舊笑春風 6320 5

中午截龍

歡迎巴打有刷第一個pool既加入, data會準D

JXXX:Man = 34:33, 請自行更改

也歡迎有刷第二個pool既加入數據

Rami:MXXXX= 16:13

updated by 18/10 11:31

中午截龍

體檢結果：
你多前鋒，可以打4-1-3-2、3-5-2等雙前鋒，聯賽上到class 8或以上先轉返啲守陣。
如果打四4後防（4-1-3-2），個人覺得換走左右兩閘嘅4星先，左閘迪斯基利奧/沙高、右閘奧達文迪，中間拉美/積基卡配文加拉（沙高得鏟係防技，如果做中堅唔係最好選擇）
防中卡域克，攻中伊斯高、普巴、法比加斯，前鋒巴神搭哥9

1. 好，四星係過渡，有5星用5星

2. 連攜喺3萬至4萬戰力呢個階段暫時係錦上添花，聯賽上到class 9或以上先慢慢有分野（最主要係卡戰力，6星難突/難覺）現時係技能配搭入到波較緊要

另類啲嘅選擇係柏高艾卡沙+法比加斯（正確無比+fox in box)

3.兩隻都好可以，長遠嚟睇拉美會好啲，同斯里古有連攜（滿突正如由巴講上到10255）隊長技都有唔少人有，如果抽到6星伊卡迪、甘賓尼⋯積基卡嘅隊長技變得可有可無

上左class 8 開始唔夠抽
前鋒係換走隻艾沙拉維 入隻origi 玩fox?

好多左右閘應唔應該轉陣

應該換origi

coq換modric, 你有龍開波俾巴神volley, 換coq加強防守(5星coq防中黎講算top)

換唔換陣都好睇你覺醒幾多, 低覺就算啦

兩隻藝術volley踢法係單調啲，origi ok呀配easy go多個入波方法

英雄所見略同

見到冷板有占士米拿，防中拍哥基連，好過dembele

都係 milner用黎頂Modric開長傳

仲有招曲者之動減對手能力

巴打早晨

終於等到AP活動
可以放棄Forza
求指救換邊隻好

本身有隻Miranda

合約有：
j x 3
managala x 2
rami x 1
miranda x 1

有2萬分

thx

Miranda *1
J*3
如果孟加拉多一隻嘅話要m唔要j,而家就愈多覺愈優先

好想要5*巴神
戰力終於上到3萬

5* box有機

dembele 覺左一次 同埋佢有正念場

如果我用高基連換modric , 米拿換阿辛斯奴打左中場又得唔得呢？

OK既

有覺用覺，如果遲啲覺到是但一隻就取代佢
米拿打左中場嘅話有啲唔拖唔水...因為pinpoint pass =/=pinpoint cross，傳中成功率佐啲（同普通傳中冇分別），所以米拿最佳位置係打閘/防中

我係會選最多合約個隻

J 撞隊長技

一覺難求 唔換就專轉會慢慢等

25000戰
靠熄app champ咗class5

終於loop 到第三隻巴神
放棄覺2 icardi

唔該晒薩克達巴打同其他巴打既意見,祝大家一抽入魂 次次六星

有無巴打有建議?

19 舒夫金撈 17860 6張

終於轉到6星,基沙文
有咩快錢方法

20 地球村的小精蟲 13000 4張

各位巴打好，小弟想統計一下平均幾多forza點出一張合約，所以麻煩大家留低data(名 + 點 + 合約，可持續更新，請扣除5000點送個張合約)

點睇自己打左幾多點??

最下面有得參考

1 由他去 22105 10
2 奧斯卡 18740 12
3 屌爺 17950 6
4 hyde 15120 3
5 謝拉 9940 4
6 澳大 12820 7
7 我要六星! 9630 6 (今期打咗8550，有1080係上期forza)
8 烏超隊加油 8470 4 (今期打咗8230，有240 係上期forza)
9 gaaki 18510 8張
10 波係圓既 12005 8張
11 茶走少甜多奶 7070 1 (LM睇吓邊個黑得過我）
12 給喵跪下 22770 11
13 軒式手術刀 8250 5
14添毛 19220 8
15 黄泉 6560 2
16 讓晨b飛 10360 3
17 不負如來不負卿 18050 10
18 依舊笑春風 6320 5
19 舒夫金撈 17860 6張
20 地球村的小精蟲 13000 4張
21 Alvaro_Morata 6160 2

準備突一

用魔法卡最快。

40粒....

姐係信用卡

你而家先得幾千萬金，有排你賣人

隊長技重唔重要?

set佢做隊長, 長期加X%-1X%, 你話呢

各位巴打好，小弟想統計一下平均幾多forza點出一張合約，所以麻煩大家留低data(名 + 點 + 合約，可持續更新，請扣除5000點送個張合約)

點睇自己打左幾多點??

最下面有得參考

1 由他去 22105 10
2 奧斯卡 18740 12
3 屌爺 17950 6
4 hyde 15120 3
5 謝拉 9940 4
6 澳大 12820 7
7 我要六星! 9630 6 (今期打咗8550，有1080係上期forza)
8 烏超隊加油 8470 4 (今期打咗8230，有240 係上期forza)
9 gaaki 18510 8張
10 波係圓既 12005 8張
11 茶走少甜多奶 7070 1 (LM睇吓邊個黑得過我）
12 給喵跪下 22770 11
13 軒式手術刀 8250 5
14添毛 19220 8
15 黄泉 6560 2
16 讓晨b飛 10360 3
17 不負如來不負卿 18050 10
18 依舊笑春風 6320 5
19 舒夫金撈 17860 6張
20 地球村的小精蟲 13000 4
21 Alvaro_Morata 6160 2

咁睇黎我要換積基卡喇真係..不過佢另外D技又麻麻地

隊長技邊度睇？

請睇第一頁最後一條Q&A：Q 技能好難出呀

隊長技常駐係球員既技2, 比起加某屬性, 隊長技更顯得佢獨特既存在 -->整隊加x%-1x%

仲差兩億

forza我建議:

1) 同一個球員合約次數>技/位罝

2) 有相同合約次數, PO你自己既球隊圖(with 各球員戰力圖)俾各位巴打討論+參考, 記得有自己想法先

去到22-1 換埋當奴手紙, 覺2不是夢

俾你地會點擺
打開3中堅 卡希爾 甘賓尼 拉莫斯
岩岩Forza換齊隻3覺拉美 想換一隻出黎
1. 2覺5星卡希爾 滿技 有連
2. 0覺6星甘賓尼 滿技 無連
3. 0覺6星拉莫斯 滿技 無連
4. 3覺5星拉美 未滿技(會滿) 無連
隊長技我有伊卡迪 所以唔一定要甘賓尼
自己偏向卡希 拉美 拉莫斯/甘賓尼
全消好定係曲者好?

算啦，留返下次用

我會踢走卡希, 留2隻6星, 6星0覺技滿戰力應該俾你覺2卡希高,

已知事實6星0覺技滿有連=5星覺3技滿有連

一轉FORZA換4,5隻其實唔難

肯課金就買石抽人+賣（3、4星）最快，魔法卡始終最快
冇就消石打主線、每過1章有百幾二百石，慢慢儲夠10抽、或者趁pro league+1打多幾場聯賽、又或者打油王盃
另外，FP抽都會抽到euro/ 二、三、四星球員

我前幾日由3100萬慢慢到而家一億三

係block就快，唔好等下個禮拜

下個星期到你block我啦

22 darksze 10250 8張

可能講緊6突 但係我仲係得5突

所以而家卡希高兩隻6星成2000戰

潛能未升爆都有影響既(6星潛高好多)

如果要推到上20關突6星都係要靠5星覺醒打上去

到時再放棄卡希

會唔會轉打4後防？

係, 卡希同拉膠好似, 可以先用卡希+高柏尼先, 後期拉膠+高柏

拉莫斯打右閘，左閘就⋯唔知有咩球員，甘賓尼打後備，兩隻有覺打中堅，升好甘賓尼就換走卡希爾

5後防可以出晒

GK大腳, 假設有2FW, 100%傳俾右面個個, 咩玩法?

左閘有隻一覺 基歷治 同未開始升既 Alba
不過改4後防就要改陣 (本身打352)
一係改傳統442
一係就改4132(1防中3中場)
前者中場中路會廢左(本身卡蘇拿, 費拿甸奴, 安達臣)
後者就要升番一隻中場上黎用(有隻覺1普巴無升)
或者我睇埋下期Forza再決定吧 反正要將隻Rami滿技先拎出黎威
或者抽/買多一隻人又完全唔同排法

感謝烏兄同由他兄解答

聽日換埋torres之後 點排陣好
一大堆中場中

唔會答 求其擺張圖 乜戰力都無

張圖得10個球員，你放晒都重差一個喎

自膠，原來有20個

心水陣型呢? 乜都無幫你呀?? 要幾多隻CM呀??

每日1抽终於到我

唔係好搵到...點樣可以有效率D升球員??
唔係好夠罐頭升...

AP活動係咪買1次就去到21號先完個效果

AP活動爆石刷 乜活動都無就每日體力50x2算啦

烏巴文章

岩岩先玩...見大家講好似冇AP活動

其實AP活動係咩?

就係冇心水先問, 戰力響張圖有

賣撚埋個屎忽都唔夠錢買

之前已經買左泰利同艾巴

HOLD住先了

係呀, 回體有limit，ap活動仲要得嗰兩日，其實突到嘅球員都有限，所以平時都要打下⋯另外亦可以考慮用forza分買料

AP活動 = 買左6次體力後, 係活動期間, 刷主線都有EXPx2, 水x2, 材料x2

就咁睇，咁q 多中場，緊係打352 啦。至於揀邊隻，自己睇戰力同技能配啦。

信用卡幫到你

12-8係咪要死守。。。。我揾唔到個post🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

我明天先買埋個次，儲夠X6刷素材

死守到完場，唔駛入波，唔好失波

有D料你未打到那關刷的話真係要靠FORZA換

以你現有資源
攻中 hehe benafa 狩人
防中 vidal 簡迪
戰術較一格或兩格逼搶
成個中場已好好搶

前面加美路正選
同2件攻中玩刀狐
2前定3前拍邊個無心水
只係巴神無突破唔識合踢邊
廢托踢邊都ok

後防難搞啲
始終要就番前面
升長友踢4後？
3中堅陣你4件中場唔啱位
差隻閘
應該你都係煩惱緊呢樣？

衰乜唔比上？

Blog 已經update 咗level 50–>level 60所需嘅exp

自己計數啦

未突4/5呀，有時間睇晒uber個blog 所有文章

覺2 覺3 材料要突4突5

咁痴漢。唔怪得要ap 活動

1 由他去 22105 10
2 奧斯卡 18740 12
3 屌爺 17950 6
4 hyde 15120 3
5 謝拉 9940 4
6 澳大 12820 7
7 我要六星! 9630 6 (今期打咗8550，有1080係上期forza)
8 烏超隊加油 8470 4 (今期打咗8230，有240 係上期forza)
9 gaaki 18510 8張
10 波係圓既 12005 8張
11 茶走多奶少甜 10710 4
12 給喵跪下 22770 11
13 軒式手術刀 8250 5
14添毛 19220 8
15 黄泉 6560 2
16 讓晨b飛 10360 3
17 不負如來不負卿 18050 10
18 依舊笑春風 6320 5
19 舒夫金撈 17860 6
20 地球村的小精蟲 13000 4
21 Alvaro_Morata 6160 2
22 darksze 10250 8

平均forza點換1張合約 = 293480/136 = 2157.9 = 2158點

重知唔曬ap。練DF先。。練前峰先啦

[quote]歡迎巴打有刷第一個pool既加入, data會準D

JXXX:Man = 34:33, 請自行更改

也歡迎有刷第二個pool既加入數據

Rami:MXXXX= 16:13

updated by 18/10 11:31

呢個就大約睇到無分大細獎, 每個池都係50%:50%

如果係3中堅
我偏向甘賓尼
因為咁多隻都無領域
人地正確就會穿
咁點解唔用全消？
其實都係搏一搏
人地玩刀狐就係你嘅死穴
而4隻數字都係偏向passcut/平均
人地前鋒扭入黎你係無辦法
咁用曲者可能好少少
個人意見

請問AP活動係咪每日一次?
今日買左6次體之後 呢2日都係X2
定聽日又要買多6次體?

買夠6次就活動期間都有x2

屌 蠢左 直接買6次先係咪最抵

喔明白~~THX!!!

日後仲有好多機會聰明 forza + ap

都可以考慮下

其實我隻隻都升晒 可以睇情況換人

刀狐陣就全曲者 長傳volley就3遮斷

遲下抽到奧丹文迪覺可以升埋防刀狐

之前唔捨得爆石買體 而家諗返覺得好ON9 用哂D石抽垃圾

其實仲要留d skip 卷，唔係既話一次過買左6次體有排清。

Halloween event 第12日拎10連

5* box 好似仲好

留咗100張都唔夠用

起碼要150張

屌 12-8 5後衛雙防中 守到補時比人UNTIL WE SCORE

3 5 2 過咗
入咗game 先知要唔失波

之前300定400張 一個星期唔駛就用晒
今次Forza儲左500幾張 而家仲有431

如果得2日AP活動。其實2百幾張都夠用有多。反正forza都可以換

無ap活動時每日用20張
越儲越多上一次ap活動用晒 而家有成300幾張

活動時我最多用15張。其他手動

成個活動 2張5星 2張10連
好吸引

你點知??

第六章10抽

賣咗4千萬

I know that feel

送你4千萬 仲唔感恩

唔係兩張5星1張10連?

冇野, 原來講緊兩個活動加埋

info
2張5星1張10連係打糖
login有1張10連

再望下陸服 高下立見

大陸野不嬲閪

後衞訓練真係好難按

一開始玩以為要好快狂按 搞到成日失敗
其實一下一下按仲好 因為你太快佢都detect唔到
另外唔同手機好似都有影響
仲有如果過左6.5秒 可以kill apps再黎 唔計次數

Thx bro

後衛training只要個節奏唔亂，基本上5.5秒內
罰球有時啲窄位加排人牆9成入唔到

我反而係後衛訓練玩唔識。

射fk個到都快射同等d牌準備去另一邊就射

唔怕on9可以好似操兵咁嗌一二一二，摸到個節奏就好易

後衛訓練係用同一隻手指左右按，不要用兩隻手

絕對不能同時間左右都touch 到會炒

後衛係

要瘋狂刷素材俾文加拉封頂

想請問各位巴打 呢招技點解?上左日文網轉番中文都睇唔明 唔該晒

咁就去doc睇啦

有一個日任要做某事23次。

想問那是?

咪就係日任23個

唔該巴打 眼大睇過龍

防中得兩隻點揀好
高基連無突
馬迪突2
技好似高基連好D
但係馬迪D數值高D

一個ap活動。衝左上去

一上到3萬戰力，輕鬆打class 5

class 3

Class幾?

咪話左係class 3

咁即係class 幾?

屌你地老母

點用， 我次次都用唔到

經常都係 matic 失波

超慘，超欠中場，移植市場出極都係後衛

無曬體力好似即刻無野玩

用曬14次？

買體la.反正有ap活動。刷素材快好多

5/14收手了

買曬啦 玩完

yes

溫馨提示，20/10要爆石既，等到3PM先爆，有Halloween event

各位晚安

我過左凌晨4點refresh先再買體刷

halloween

同問 次次用都唔撚得

有巴打話一係就出現loadind字樣就熄。

一係輸緊波時熄

熄app 就是熄app 羅。。。
晌80幾分鐘仲輸緊波咪熄app 羅，佢會當你打左同時gen 個結果，個結果同原來進行緊既比數無關，輸緊3：0，熄app 後，結果可能係贏1：0。當然亦可能結果都係輸波。
分清楚，熄app 只是隨機改變聯賽賽果，唔係足少咁可以重打。而其他主線、forza,熄app 當fail。油王盃熄app, 當無打過但可打場次扣左，連勝不會斷，但再打對手係同一隊。

其實個event點玩 日文睇唔明

同之前紅葉一樣，我都唔識日文，我當南瓜啦。forza 1*, 2*,3*關分別會跌2，3，4個南瓜。打聯賽有機會跌2個南瓜。打主線（用skip 都算）有機會跌1個南瓜。
咁獎勵係有分個人累計報酬同全服累計報酬，就係咁。

免費抽中左5*巴神

好彩一早起身睇咗post先

爆左100
突左Otamendi

唔使再用4* Ibra

6星matip好似4不像咁
有冇人評下

\

DM>>CB

Halloween login 延長到聽日先開始

Halloween event 今日3PM(HKT)照常舉行

等多3日 30抽

3日後開黎見我 太閃block

免費中5星靴里拉

原來係刷關儲南瓜 thx

我都係諗住3日後30抽。

唔知有乜驚喜

驚喜 vs 驚嚇 一念之間

多左一億比你洗

爆撚哂屌你老母

爆曬幾多石？

得番700體用咋屌！

就升完jagi 跟住出市場又出隻泰利
我為左隊長技同全消先換果隻 完全覺得被讀心
好撚灰

咁都屌我

還我肉汗體

唔提你地死得仲慘 一早提怕你地唔記得

是但啦
遲啲一定有用

唉 起身拎體係咁刷材料 升爆左3隻max

依加都1.9億。好快姐

Game錢一早有 係同岩岩換返黎既野撞晒技

洗走泰利佢，當無出過。

已經買左

再賣返出去

又係準備開新PO既時候

無體呀

GAME冇體定人冇體

你咁快就買晒D體，點早提你都冇用了

有巴打尋日定前日已經講左話今日3PM會有活動，

而家好心提多次大家就俾人吊老母，

我吊你老母你會過能分左D呀

我睇到3點有event唔郁啦 掛住整assignment 分左心

我隻4星馬些路覺醒左1次, 岩岩有抽到多1隻, 但覺唔到第2次, 我想問有咩條件先覺到第2次?

升到限4

睇第一頁doc

你好似油王黎
聽日再買囉

準備去新PO啦

推埋先過去LA

冇晒人SOSAD

準備姐, 去左留名先

你一開POST，大家都衝住去新POST SOSAD

得登入活動

擺左靴里拉入陣之後中遠距離有長傳+凌空抽射，

龍門出撲又可以屈頭槌，

近距離有正確無比加乘，

攻擊即時立體好多，波都易入D

AP要你買先有

我意思係Forza個啲

pish

未有南瓜跌?

過埋ap同南瓜希望再出

3點先開始

1001